（人手置頂）唔好忽略！請於網上聲援黃色媒體！

反擊五毛！！！

想講特別係今朝之後，facebook同instagram一直有大量五毛藍絲擁入各媒體社交平台留言發癲 除咗蘋果立場等媒體，連港生活新假期個啲報導有關罷工都無一倖免

希望大家可以自發係下面留言
[香港人加油
[支持大罷工

其他留言都可以！唔可以比簡體五毛入侵香港媒體，係我地幫返班記者嘅時候！求下大家一定要做！

Push

不要說：特首林鄭
試著說：嗰件垃圾

不要說：次次聽到林鄭開記者會都好嬲
試著說：嗰件垃圾並唔係我地香港人嘅特首

當別人說：你個特首好垃圾
不要說：夠係你個特首
試著說：嗰件垃圾並唔係我地香港人選出黎嘅，所以佢並唔係我地特首

不要只在心裡想佢辭職
我地要喺言語上行為上罷免佢
我地香港人已經罷免咗佢
不分藍色黃色撐反送中撐警
所有香港人都覺得佢係垃圾，佢就係一件垃圾
我地香港人罷免佢

推！聲援記者！

幫手去各大媒體留言 只係阻大家2 3秒時間

支那狗不嬲好支持蘋果
得閒又可以上去撚三毛

人生置頂！